[已射]傲嬌 黑長髮 眼鏡 小皮褸

屌你老母

圖文相符
正皮

影我做乜

圖文相符 想點

空氣瀏海

香港版比斯姬

傲嬌

不能只有我看見

不能只有我看見

正皮引伏

小皮褸

性感黑皮褸

不能只有

想知樓主射左咩

Justin Wong?

自己真係好飯賤 明知係伏都要入黎中

講真, 佢個神態+look都幾不羈

yes，可惜我冇影到佢落車時，一撥頭髮果刻
果種浪子氣息加埋佢飄逸既頭髮真係

推